覺唔覺係香港男人廢所以搞到咁多新移民藍絲

特別係啲廢老香港搵唔到老婆 娶中幗女人返來 大多都冇咩學識 又管住個男人同屋企 平時講歪理講到好似有道理咁 遇到同鄉就講返普通話 圍住一齊講 呢班新移民呀姐數量好龐大 都係因為廢老娶返來 搞到香港咁多藍絲 同唔同意

好認同

係 識人老豆當年返深圳扑野扑到個支那女人大左肚 之後落黎香港急症生仔 落到黎香港就飛左條佬 上年帶左條北佬黎香港 兩條友都係仆街藍絲黎

講真 真係好多新移民 出街都不少 樓下保安又係 大部分都藍

咁怪邊個？怪港女寧願比洋腸屌都唔肯比港男屌？

唔怪下自己廢？

唔好咁講
話唔定第日一齊走難去英國

呢十幾年，好多雙非、港漂、甚至係莫名其妙既無差別支那人，我唔覺得真係廢坑係最大原因

Yes

唔好話香港d女人廢，唔識欣賞香港男人，不知幾威猛

樓主係暗共帶風向，將殖民責任嫁禍緊比香港人自己

呢十幾年，超多不明來歷既支那殖民，根本冇可能係廢坑造成

近來已經唔少港女嫁支那人

啲廢老老中想有一下代，只可以搵支那女人結婚生仔，最後要其他人承受埋佢種既惡果

係你唔識溝女
鐘意送埋口俾你食個啲姐

唔關廢唔廢事 下級男人咪配番下級既女人囉正常咁計 不過問題係同級既女人唔會將佢地放在眼內 佢地都aim中等以上級別既男人

見啲50 60中佬，個樣十足AV感謝祭啲fans咁款.
仲要性格差，惡 冇學養.
就拖個2 30歲.

明明主因係共港共係咁放人換血，
不過啲廢老都責無旁貸。

港女係洋腸肉便器

對唔住 我生為男人

食屎啦
廢老扯到香港男人
照你咁講法 我寧願A0都唔射俾北女又點計

食洋腸好過食大陸西

部分同意
每日150，中共點都會送人落黎，共碟，權貴，富二代...大把慢慢落

其實2002年，已經過晒改革開放之後既中港婚姻團聚潮，每日150係有剩餘名額，係後來港共混水摸魚加左專才港漂條數落去，而且仲有後來雙非 (冇計入150)，而且係港英走左之後，150一年批得比一年黑箱，我見有好多無差別殖民

我識得有個同事，佢表姐一直係中國生活
入咗維達，咁啱維達發展快，做咗高層。
乜鳩都唔洗做，公司幫佢用專材通道拎咗香港身份証。
佢既目的係逃稅，唔洗交中國稅

結論，好撚多人咁做拎香港身份証
仲有一堆地下黨員

孫儷個案又係例子
一套港產片都未拍過
都拎左專才身份證係香港生仔
一係佢講大話根本只係雙非
但當時係689 話零雙非年代
支共做野分明黑箱作業
樓主暗共就帶風向嫁禍返責任比香港人

仲有，孟買舟點解有特衰護照? 你估佢係香港住過7年咩？
咪又係私底下用特別渠道拎